我都唔明班藍絲有咩咁開心，愛國既緊係支持傻侵連任，搞死美國。而且美國一直亡我之心不死，換拜登中國人應該唔開心

比尾腳佬有機會翻生

其實藍屍都係anyone but trump
同美國左膠同路人

佢地成日笑侵痴線佬

比佢上搞衰中國唔好咩

睇星島fb 佢地淨係想美國亂 內鬥
邊個上場都冇所謂

立於不敗之地嘛
贏咪話睇你亂，輸咪笑尻